澳門規定周一起 非澳門居民持無患肺炎醫生紙方可入境

冇人開到張醫生紙=封關
澳門又贏

屌，林鄭等於垃圾

賭場要倒閉

入唔到 跟住就走晒入黎香港

行得咁前你叫林鄭點轉呀

林鄭我屌你老母

而家賀一誠撳撚住林鄭係繩角邊, 係咁左一拳, 右一拳大大咁往死里打, 林鄭個樣好辛苦, 習裁判搖搖頭, 睇黎林鄭捱唔到呢個回合啦 !!!!

邊度有醫生證明我無肺炎

咪即係變相全面封關
無患肺炎醫生紙邊個出示到

點解澳門突然咁撚勁

香港政府真係垃圾黎

呢個新特首都幾醒

屌你老母死臭系林鄭

邊有醫生去開醫生紙證明人無肺炎

睇吓內文，支那01 標題黨黎架

接管埋香港

原意係好
香港可能搵唔到醫生證明, 不過上面就...

HK01 標題黨

武漢肺炎於各地持續擴散，澳門今早（26日）宣布新增3宗確診個案，累計共5宗。澳門政府今日宣布多項措施，包括明日（27日）凌晨起，從湖北省到澳門的非澳門居民，及赴澳門前14天內曾到湖北的人士，都需提交醫生證明書，證明沒有感染新型冠狀病毒，方可以入境。另外，所有在14天內曾到過湖北的人士，都不可進入賭場等娛樂場所。

並唔係全部人呀

人地奶共都識轉下彎
9UP個藉口俾習種落下台呀
港共剩係識聽order，哦哦哦

武漢肺炎於各地持續擴散，澳門今早（26日）宣布新增3宗確診個案，累計共5宗。澳門政府今日宣布多項措施，包括明日（27日）凌晨起，從湖北省到澳門的非澳門居民，及赴澳門前14天內曾到湖北的人士，都需提交醫生證明書，證明沒有感染新型冠狀病毒，方可以入境。另外，所有在14天內曾到過湖北的人士，都不可進入賭場等娛樂場所。
澳門政府又指，現時有1,113名湖北旅客，如各人沒有病癥，可自行離開澳門，否則就需強制進入隔離中心。

今日玩夠假新聞未？？？？？

澳門班人唔使探親？

樓主波台狗玩假新聞, 標題黨

邊撚到會開到醫生紙呀....假ge另計

呢招醒，邊個醫生敢開有事秋後算帳

同香港一樣只係限湖北

週一係上個週一

好明顯7婆想香港死

連登仔 成日讚澳門, 都唔知咩心態

雖然澳門政府 表面係好好呀 , 但人地有23條/ 侮辱公職人員罪
你認為真係好??

有人明白了

首先要照張肺片先之後要醫生寫紙
佢咁做算係封左關

冇

問題係佢點prove個醫生係真野?

澳門真係好識變通，點解香港班廢官會咁撚垃圾

吹屎眼可能無咁有吉屎

技術上冇封過關，有智慧

但支那咁撚多假野假醫生紙有幾難

可能個傳聞係真，如果封死晒所有逃生路徑，中國人就會作反，所以一早傾好左唔會封關

快D跟

林鄭快啲跟啦

事實係對疫情方面處理係比香港好
你up乜9

治安警察局：從1月27日凌晨起要求入境澳門的湖北省人士提交無感染冠狀病毒醫生證明書，至今（30）日下午1時，共收到30名湖北省旅客和外僱呈交了相關證明書，但都不符合當局所需證明的標準，該30名人士均不獲批入境澳門。

信賀一誠，唔會失明。

香港呢？！

真心唔明點解俾埋答案你抄香港政府都可以咁垃圾

因為澳門要做金融中心

上面都兵慌馬亂，咁大個人唔使下下請示中央點做點做！

Old news

更多人湧入香港..

淘寶

拉

香港行政架構同人手牌面勁過澳門幾倍
醫生證明又好 遣返又好 無限期停課又好 絕對係基本野
但係柒婆擺明專登唔做 任得你俾人中出

唔係點打好澳門金融中心形象個底

人地咁撚多賭場都未撚驚，反觀香港政府

賭場已經人影都冇個
驚乜

插水有冇12碼係個球證話事

中共搞唔掂香港，寧願摧毁

大陸醫生開既 唔批

10蚊醫生紙
淘寶醫生紙

支那醫生多多都同你開

加罰則，但點都好過仆街林鄭

林鄭不嬲都係垃圾

澳門教你做嘢

武漢肺炎黎講澳門政府真係做得好好多 關佢啲23條咩事
正正就係人哋咁專制嘅情況下都做到咁 點解香港政府做唔到？

大陸醫生紙即係俾錢就得啦
唔通真係同佢14日隔離，
再搵專車車到佢拱北關閘咩。
on 9 政策扼以為扼到巿民。
就係怕無賭場收入

佢到現時為止好似係無批過任何一張醫生紙 變相封關

香港人去都係？

01 標題誤導
內文係指湖北人
及14日內去過湖北的人(只係自己申報)

澳門仲有好多大陸客和外勞
仲有個關囗係24小時通關

大陸醫生紙呢樣嘢....

開始睇得起你，澳門特首！

有冇支那人屌佢反骨

依家有快速試劑盒啦，3小時驗到即出醫生紙，只是冒險入醫院恐怕會交叉感染。呢條計都係為阻人入境，澳門特首IQ&EQ幾高

有需求自然有供應

一國兩制最佳典範

一國兩制 係澳門實踐得好 政府好
識派錢 識做野 拉一派打一派 相對冇咁多民憤 行政都易好多啦

香港政府係冇能 乜都唔識做 唔識抄 剩係識問中央點做點做
自己乜都唔使做

其實人哋只係正常...

只係港共奇廢先突顯到人哋好似好撚勁咁

陷港剷

喪出南斗水鳥拳。

樓主標題黨
01 標題誤導

澳門換個特首可以差天共地
崔屎安應該會同林奠差不多

支那醫生紙好多都勁流

病毒潛伏中,未能測試到
醫生=唔會開到

D橋幾得意

澳門又多一分

仲有4成到
反而多左幾個大客黎

仆你個街 澳門好咁撚多

政府傾向封關
邊個夠膽開張醫生紙出嚟

技術性擊倒柒婆

有人交過啦
唔合格呀
澳門衛生局都話依家冇醫生可以憑佢既專業判斷開呢張醫生紙呀
好心就睇下新聞啦

根本冇醫生開到

澳門咁奶共都做得好過香港

仲要唔係大陸醫生先得

樓主標題黨

澳門當局出新聞稿澄清

香港正苦淨係叫人唔好政治化，但人地澳門玩政治玩到幾撚出色又保障到本地人...

人哋講明左冇醫生可以出到醫生證明

人哋講明冇醫生可以證明到

邊間醫院有？

林奠我屌你全家

裁判搖搖頭話支持林鄭繼續比賽

Old

因為支那想整死香港跟住揾澳門取代

跟手咪一堆淘寶假醫生紙

假新聞, 01 網頁都冇報

幫拉

中國聽日就會有依種醫生

哇全面封關

你咁樣叫林鄭點接呀

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

醫生點俾呢張證明
無人入到境

大陸人 醫生紙都可以係假啦

屌你，fake news~

林鄭死都唔關我事啦
我驚我地香港挨唔到咋

平時笑鳩澳門政府垃圾, 點知香港政府仲.......日日都可以引證到咩叫做「一山還有一山低」

01個標題係咁寫

點認證醫生紙真偽
接受邊啲地方嘅醫生？

根本好難執行

我諗都係搵個藉口封關

大家唔好忘記左水路，香港現時仲有郵輪入上到岸，分分鐘有陸客上岸

有醫生紙，到時話唔合符都得龍門任佢擺